悼念831太子佔亡魂 929全港齋戒一天

代有心人post
推！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

929!!!!

推!